The world is a prison

The world is a prison for the believer and a paradise for the unbeliever

耶撚：汪汪汪